依家香港啲細路係咪痴撚左線

當自己係行李？

你妒忌就妒忌啦，慢慢企啦死老嘢

完美顯露支那賤種思想

你要當自己行李我都冇計